老豆亂答應簽約

屋企上網寬頻大約十月到期，
本身想由網上行轉到香港寬頻，
一向簽約都係打比我處理，
但今次打左去老豆電話，
佢唔知頭唔知路答應左加簽三十個月，
有冇可能取消？
我見email比我份野寫下個月四號生效

份舊約係你爸爸定你簽先
如果係你就易搞。
係你爸爸就麻煩啲